{
  "am": "አማርኛ",
  "ar": "عربى",
  "bg": "български",
  "bn": "বাংলা",
  "ca": "Català",
  "cs": "čeština",
  "da": "dansk",
  "de": "Deutsche",
  "el": "Ελληνικά",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "et": "Eestlane",
  "fa": "فارسی",
  "fi": "Suomalainen",
  "fil": "Pilipino",
  "fr": "français",
  "gu": "ગુજરાતી",
  "he": "עִברִית",
  "hi": "हिंदी",
  "hr": "Hrvatski",
  "hu": "Magyar",
  "id": "Bahasa Indonesia",
  "it": "Italiano",
  "ja": "日本語",
  "kn": "ಕನ್ನಡ",
  "ko": "한국어",
  "lt": "Lietuvis",
  "lv": "Latvietis",
  "ml": "മലയാളം",
  "mr": "मराठी",
  "ms": "Bahasa Melayu",
  "nl": "Nederlandse",
  "no": "norsk",
  "pl": "Polskie",
  "pt_BR": "Portugues (brasil)",
  "pt_PT": "Portugues (Portugal)",
  "ro": "Română",
  "ru": "Русский",
  "sk": "Slovák",
  "sl": "Slovenščina",
  "sr": "Српски",
  "sv": "svenska",
  "sw": "Kiswahili",
  "ta": "தமிழ்",
  "te": "తెలుగు",
  "th": "ไทย",
  "tr": "Türk",
  "uk": "Український",
  "vi": "Tiếng Việt",
  "zh_CN": "中文（中国）",
  "zh_TW": "中文（台灣）",
  "...": "裝載",
  "Settings": "設置",
  "Save": "保存",
  "Language": "語",
  "Save settings": "保存設置",
  "You can adjust all by your preference": "您可以通過您的喜好調整所有",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "Are you sure?": "你確定嗎？",
  "Create a password": "創建密碼",
  "This password never changes so use a strong one that you'll remember. We recommend to use for storing": "此密碼永遠不會更改，因此使用一個強大的一個您會記得的。我們建議使用用於存儲",
  "{charLength} or more characters": "{charLength}或更多字符",
  "1 lowercase letter": "1個小寫字母",
  "1 capital letter": "1大寫字母",
  "1 number": "1號碼",
  "1 special character": "1特殊的特色",
  "Save password": "保存密碼",
  "At least 10 symbols": "至少10個符號",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Password": "密碼",
  "Keystore file confirmed": "密鑰庫文件已確認",
  "Remember": "記住",
  "TOS": "存儲您的密碼並備份您的錢包是<strong>您的責任</strong>。保持加密貨幣安全是很重要的。",
  "I understand": "我明白",
  "go back": "回去",
  "Welcome!": "歡迎！",
  "Creating a wallet is easy and secure. All accounts are encrypted locally in your browser, not on remote servers.": "創建錢包很容易和安全。所有帳戶都在瀏覽器中本地加密，而不是在遠程服務器上。",
  "Create a wallet": "創造一個錢包",
  "Restore a wallet": "恢復錢包",
  "Learn more about this wallet app": "了解有關此錢包應用程序的更多信息",
  "Back": "後退",
  "Wallet password": "錢包密碼",
  "Upload": "上傳",
  "Keystore file": "密鑰庫文件",
  "Unlock": "開鎖",
  "Keystore password": "密鑰庫密碼",
  "Restore": "恢復",
  "Make your choice": "做出你的選擇",
  "Complete": "完全的",
  "Process end": "過程結束",
  "Make it good": "讓它好",
  "Consent": "同意",
  "Agree to terms": "同意條款",
  "Creating keys": "創建鍵",
  "Ensure to save": "確保拯救",
  "Deployment": "部署",
  "On blockchain": "在區塊鏈上",
  "Print": "打印",
  "Save as file": "另存為文件",
  "Send on email": "發送電子郵件",
  "Your seed phrase": "你的種子短語",
  "Deploy wallet on blockchain": "在區塊鏈上部署錢包",
  "I have saved in strong place": "我救了強大的地方",
  "Deployment process": "部署過程",
  "Awaiting the transaction from the giver": "等待給予者的交易",
  "Loading": "裝載",
  "Network": "網絡",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy wallet instructions": "使用錢包需要部署智能合約。 你必須在這個錢包的地址上花費一些錢。",
  "Take from giver": "從送禮",
  "Balance": "平衡",
  "Message expired. Contract was not executed on chain. Possible reason: Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "消息已過期。合同未在鏈中執行。可能的原因：帳戶對所請求的操作餘額不足。向帳戶餘額發送一些值",
  "Check balance": "查看餘額",
  "Access your wallet": "訪問你的錢包",
  "Incorrect password": "密碼錯誤",
  "Restore wallet": "恢復錢包",
  "Fetch first block failed: Can not send http request: Failed to fetch": "fetch第一個塊失敗：無法在此網絡上發送HTTP請求",
  "Finishing up": "整理起來",
  "Done!": "完畢！",
  "Backup wallet": "備用錢包",
  "Backup description": "此過程將允許您創建加密密鑰庫或解密，並查看所有密鑰。",
  "Backup warning": "保持備份安全是您的責任。",
  "Create backup file": "創建備份文件",
  "View account keys": "查看帳戶鍵",
  "Set password": "設置密碼",
  "Generate file": "生成文件",
  "Just a second": "等一下",
  "Download": "下載",
  "Keep it safe": "保持安全",
  "Keystore security": "有關最大安全性需要存儲在密碼管理器中，例如",
  "Password hint (Optional)": "密碼提示（可選）",
  "Create a password hint": "創建密碼提示",
  "Create keystore": "創建密鑰庫",
  "Security": "安全",
  "Sign out & lock": "退出和鎖定",
  "Sign out": "登出",
  "Information": "信息",
  "About app": "關於應用程序",
  "Give feedback": "給予反饋",
  "Help": "幫助",
  "Team is not responsible for lost or stolen passwords": "團隊不負責丟失或被盜的密碼",
  "Creating keystore": "創建密鑰庫",
  "Backup content": "此備份包含錢包中的當前帳戶。添加未來帳戶時，將需要後續備份。",
  "Safe storage of your keystore and password are important to keeping your cryptocurrency safe.": "安全存儲您的密鑰庫和密碼對於保持您的加密貨幣安全非常重要。",
  "To store backup safely we recommend to use": "安全地存儲備份，我們建議使用",
  "Full export": "完全出口",
  "If you want to save all contracts added on accounts, all transactions related with accounts, then tick the checkbox.": "如果要保存帳戶中添加的所有合同，則所有與帳戶相關的事務，然後勾選複選框。",
  "Download file": "下載文件",
  "Home": "家",
  "Decrypted account addresses": "解密的帳戶地址",
  "These are all the secret keys stored in your wallet": "這些都存儲在錢包中的所有秘密密鑰",
  "Backup keys": "備份鍵",
  "Back to home": "回到家裡",
  "Wallet address": "錢包地址",
  "Secret key": "密鑰",
  "Public key": "公鑰",
  "Nickname": "暱稱",
  "Address/Keys": "地址/鍵",
  "Address": "地址",
  "Restoring accounts to your wallet is quick and easy": "恢復帳戶給您的錢包很快和簡單",
  "You have several ways to process this. Please prepare needed file and password.": "你有幾種方法可以處理這個問題。請準備所需的文件和密碼。",
  "Restore from keystore": "從密鑰庫恢復",
  "For keystore": "對於關鍵山脈",
  "Decide": "決定",
  "Select accounts": "選擇帳戶",
  "Return to wallet": "返回錢包",
  "Restore from keys": "從鑰匙恢復",
  "Restore from seed phrase": "從種子短語恢復",
  "Restore accounts": "恢復帳戶",
  "To restore your accounts, please upload the keystore file created during your backup.": "要恢復帳戶，請在備份期間上傳創建的密鑰庫文件。",
  "Click here to choose a file": "單擊此處選擇文件",
  "or drag and drop your file below.": "或拖放下面的文件。",
  "Drop file here": "下拉文件在這裡",
  "Confirm keystore": "確認密鑰庫",
  "Enter your keystore file password.": "輸入您的密鑰庫文件密碼。",
  "last modified date": "最後修改日期",
  "Password hint": "密碼提示",
  "Checking keystore": "檢查密鑰庫",
  "Oops": "哎呀",
  "This is not a valid keystore file.": "這不是一個有效的密鑰庫文件。",
  "All wallets": "所有錢包",
  "Password confirmed": "密碼確認",
  "Almost there! Now let's select which accounts you'd like to restore": "差不多好了！現在讓我們選擇您要恢復的帳戶",
  "Saving accounts to wallet": "將帳戶保存到錢包",
  "Accounts restored": "帳戶已恢復",
  "You've added the following wallets succesfully! You may now perform transactions using these addresses.": "您已成功添加了以下錢包！您現在可以使用這些地址執行交易。",
  "Finish": "結束",
  "Existed": "存在",
  "Added": "添加",
  "Restore wallet by keys": "用鍵恢復錢包",
  "Specify your keys.": "指定鍵。",
  "Add wallet": "添加錢包",
  "Restore wallet by seed phrase": "通過種子短語恢復錢包",
  "Specify your seed phrase.": "指定你的種子短語。",
  "Add": "添加",
  "Buy": "買",
  "Giver": "g",
  "Swap": "交換",
  "Assets": "資產",
  "Transactions": "交易",
  "Accounts": "賬戶",
  "Edit nickname": "編輯暱稱",
  "View on explorer": "在探險家視圖",
  "Delete account": "刪除帳戶",
  "Send transaction": "發送交易",
  "Edit account nickname": "編輯帳戶暱稱",
  "This action will remove the account. If you have there any assets, please to do backup before confirmation.": "此操作將刪除帳戶。如果您有任何資產，請在確認前進行備份。",
  "Delete": "刪除",
  "You can't delete the only account": "您無法刪除唯一的帳戶",
  "Amount is received": "收到金額",
  "Error": "錯誤",
  "Success": "成功",
  "The wallet has been deployed": "錢包已經部署了",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 51 (Constructor was already called). Contract cannot be redeployed. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "契約執行已終止錯誤：計算階段未成功，退出代碼：51（構造函數已被調用）。合同無法重新部署。有關退出代碼的更多信息，請檢查合同源代碼或詢問合同開發人員",
  "Account does not exist. You need to transfer funds to this account first to have a positive balance and then deploy its code. Possible reason: Account does not exist. You need to transfer funds to this account first to have a positive balance and then deploy its code": "帳戶不存在。您需要首先將資金轉移到此帳戶以進行正餘額，然後部署其代碼",
  "Amount": "數量",
  "Message": "信息",
  "Send": "發送",
  "Version": "版本",
  "About text": "這是開源代碼應用程序。您可以通過分析GitHub上的代碼來始終評估其安全性。如果您有任何願望和建議，請使用反饋菜單項與我們聯繫。",
  "Visit website": "訪問網站",
  "Try TON blockchain web-extension": "嘗試免費的噸塊鍊網絡擴展",
  "Add new network": "添加新網絡",
  "Specify your settings.": "指定您的設置。",
  "Name": "名稱",
  "Server": "服務器",
  "Explorer": "探險家",
  "Test network": "測試網絡",
  "Giver on test network": "掌握測試網絡",
  "Coin name": "硬幣名稱",
  "Wallet": "錢包",
  "Autologout (in minutes)": "自動啟動（以分鐘為單位）",
  "Open page": "打開頁面",
  "Skip this step": "跳過這步",
  "Dismiss backup warning": "解僱備份警告",
  "Max": "最大限度",
  "Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "帳戶對請求的操作餘額不足。向帳戶餘額發送一些值 (> 0.02)",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 107. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "契約執行已終止錯誤：計算階段未成功，退出代碼：107.有關退出代碼的更多信息，請檢查合同源代碼或詢問合同開發人員",
  "Warning": "警告",
  "Warning text about restoring": "種子短語恢復是一種過時的方法。我們只支持首次發佈時恢復密鑰庫。創建第一個錢包後，可以從種子短語出口舊錢包。",
  "No matches": "無匹配",
  "Select or enter a new one": "選擇或輸入一個新的",
  "Own addresses": "自己的地址",
  "Retrieving transactions period (in minutes)": "檢索交易期間（以分鐘為單位）",
  "Fee": "費用",
  "Total": "全部的",
  "Destination": "目的地",
  "Enter your pin code": "輸入您的PIN碼",
  "Pin code (4-8 numbers)": "PIN碼（4-8號）",
  "Pin code contains 4-8 numbers. After 1 failed attempt it will be dropped. Login will be carried out through the password entry form. Pin code can be set up again on the settings page.": "PIN碼包含4-8個數字。 1後嘗試失敗後，它將被刪除。登錄將通過密碼輸入表單進行。 PIN碼可以在“設置”頁面上再次設置。",
  "Clear": "清除",
  "Incorrect pin code": "PIN碼不正確",
  "Submit": "提交",
  "Select permissions that you will grant to this web domain": "選擇將授予此Web域的權限",
  "Origin": "起源",
  "Grant": "授予",
  "Web page will be able to know the provider state": "網頁將能夠了解提供者狀態",
  "Method to get permissions granted by user": "方法以獲得用戶授予的權限",
  "Method to request needed permissions from user": "從用戶請求所需權限的方法",
  "Web page will be able to know the selected account": "網頁將能夠了解所選帳戶",
  "Web page will be able to know the selected endpoint": "網頁將能夠知道所選的端點",
  "Web page will be able to initialize the transaction dialog": "網頁將能夠初始化事務對話框",
  "Web page will be able to subscribe on blockchain events": "網頁將能夠訂閱區塊鏈條事件",
  "Web page will be able to initialize the signing message dialog": "網頁將能夠初始化簽名消息對話框",
  "Web page will be able to initialize the encrypting message dialog": "網頁將能夠初始化加密消息對話框",
  "Web page will be able to initialize the decrypting message dialog": "網頁將能夠初始化解密消息對話框",
  "Web page will be able to run generate_random_bytes method from crypto module": "網頁將能夠從Crypto模塊運行生成_random_bytes方法",
  "Web page will be able to initialize the dialog for obtaining user signature": "Web頁面將能夠初始化對話框以獲取用戶簽名",
  "Web page will be able to unsubscribe on blockchain events": "網頁將能夠取消訂閱區塊鏈事件",
  "Method uses private keys": "方法使用私鑰",
  "Web page requests invalid permissions": "網頁請求無效的權限",
  "Please, confirm this signing only if you trust this web-page": "請僅在您信任此網頁時確認此簽名",
  "Web page will be able to obtain the public key for ton_encryptMessage method": "網頁將能夠獲取ton_encryptMessage方法的公鑰",
  "Please, confirm this encryption process only if you trust this web-page": "請僅在信任此網頁時確認此加密進程",
  "Please, confirm this decryption process only if you trust this web-page": "請僅在信任此網頁時確認此解密過程",
  "Encrypt": "加密",
  "Decrypt": "解密",
  "Send to this web-page": "發送到此網頁",
  "Disclose": "透露",
  "Sign": "符號",
  "Please, provide information about your current account (address and public key) only if you trust this web-page": "請提供有關當前帳戶（地址和公鑰）的信息，只有當您信任此Web頁面時",
  "Please, provide information about your current endpoint only if you trust this web-page": "請僅提供有關當前端點的信息，僅當您信任此Web頁面時",
  "Please, provide information about your nacl public key only if you trust this web-page": "請僅在您信任此網頁時提供有關NACL公鑰的信息",
  "Provide": "提供",
  "incoming": "進入",
  "transfer": "轉移",
  "deploy": "部署",
  "error": "錯誤",
  "Amount can't be less than 0,001": "金額不能低於0.001",
  "Amount can't be more than you have": "金額不能超過您擁有的",
  "Native": "本國的",
  "Import token": "導入令牌",
  "Import": "進口",
  "Symbol": "象徵",
  "Icon": "圖標",
  "Type": "類型",
  "Decimals of precision": "精度的小數",
  "tokenIncoming": "進入",
  "tokenTransfer": "轉移",
  "Delete selected networks": "刪除所選網絡",
  "Delete selected assets": "刪除所選資產",
  "Manage networks": "管理網絡",
  "Manage tokens": "管理令牌",
  "Tokens": "令牌",
  "Networks": "網絡",
  "No tokens that you can remove": "沒有你可以刪除的令牌",
  "No networks that you can remove": "沒有您可以刪除的網絡",
  "Enable TON proxy": "啟用噸代理",
  "Send raw transaction": "發送原始交易",
  "State init": "國家初始化",
  "Currency to display asset cost": "顯示資產成本的貨幣",
  "QR code": "二維碼",
  "Send the link": "發送鏈接",
  "Close": "關",
  "Copy": "複製",
  "Send from XTON wallet": "從XTON錢包發送",
  "Empty list": "空列表",
  "Waiting for the transaction confirmation on the blockchain": "等待區塊鏈上的交易確認",
  "Update transactions list": "更新交易列表",
  "Item index": "項目索引",
  "Description": "描述",
  "External link": "外部鏈接",
  "NFT content": "NFT內容",
  "Owner": "所有者",
  "Privacy policy": "隱私政策",
  "Terms of use": "使用條款",
  "Data": "數據",
  "Data type": "數據類型",
  "Don't ask me when reconnecting": "不要問我重新連接",
  "Dapp permissions": "DAPP許可",
  "Manage Dapp permissions": "管理DAPP權限",
  "Delete selected permissions": "刪除選定的權限",
  "No permissions that you can remove": "沒有權限您可以刪除",
  "Web page will be able to initialize the raw transaction dialog": "網頁將能夠初始化“原始事務”對話框",
  "Web page will be able to connect by TON connect protocol": "網頁將能夠通過TON CONNECT協議連接",
  "Web page will be able to reconnect by TON connect protocol": "網頁將能夠通過TON CONNECT協議重新連接",
  "Search by domain": "通過域進行搜索",
  "This transaction is expired": "此交易過期",
  "This transaction is for another account": "此交易是另一個帳戶",
  "This transaction is for another network": "此交易是針對另一個網絡的",
  "Extended mode": "擴展模式"
}
